[HK01］人大：全票通過立法會議員全體延任一年

hk01

說好的國防外交高度自治呢

WFC

有撚用嘛，又係得一，
兩個民主派出嚟屌下啲狗官，
或者熱狗坐係到精神反抗，
班少數派未一撚樣夠票過

立左國安法之後一切已經唔重要。

林鄭連累人大全體被制裁

下年大灣區可以選, 北京可以選, 大把假人可以選

泛民唔夠票，留係立法會都無用，呢一年應否總辭搞大佢?
定係戀棧議席，眼光光睇住政府今年過哂大白象同維穩法例?

已經唔重要啦，最好就嗰四個冇得做，逼泛民總辭，踩恆油加速

好大機會 索性改埋規則

竟然唔踩油門?

玩鳩你民主派，睇你分化

求撚其啦

真係識玩
見今日跌落30幾單
就一於今日延長

總辭啦

如果總辭, 會唔會唔夠數開會令呢一年全部都流會?

我要DQ唔係要留任呀

Made in HK

DQ完又留任，你係咪on9

支持總辭
不過4個俾DQ嘅現任議員要留低

呢個問題唔需要我地諗

好玩

技術上可能有D委員會會夠人數照開......

現屆泛民唔出席都會夠出席門檻啵

這是什麼法理依據？延一年。不如選咗先，唔啱再延。 唔使理authority